喜茶就微生物污染致歉

係中國喜茶

冇微生物仲係喜茶？

厲害了

道歉超標太少？

真材實料無落殺菌劑

唔係

natural selection又一力證

就係有啲微生物先好飲

多d啦，多d protein

微生物都可以生存， 證明可以飲用

過期殺菌劑就真

唔緊要啦藍蛆不嬲都食開屎

飲完唔屙 飲黎仲咩

好過飲益力多

中國養生喜茶
清腸胃, 通便
G支G支

執柒咗佢啦.jpg